林鄭我屌你老母咁都仲可以覺得自己無錯

你呢個兵真係唔撚死都無用

屌你老味，死不悔改

預咗喇

仲係唔撚承認自己錯 我屌你老母林鄭月娥死臭閪
變質 係變得愈來愈進步 傻閪林鄭

預撚左啦 如果認錯先出奇

路易十六

林病返大陸食狗屎
官黑勾結
滿手鮮血

証明我無錯. 又係全部都係廢話